cyberpunk 隻驚點樣唔多講,但佢首 Never Fade Away女聲版真是一絕

好聽到哭

一絕師

聽歌師

是

女聲師

好聽到哭師

毒印

cyberpunk師

痴線師轉左名又出現

唔多講師

是
方便大家稱呼

Pon pon shit

聽唔夠兩秒熄咗師

咁夜仲未訓

RESIST AND DISORDER, 同 KILL THE MESSENGER 正d喎

chipping in呢

唔知點解呢首好洗腦

好嘈

Never Fade Away正D

Chippin’ in 正啲

PonPon shit

證明你都已經爆左機
痴線我尋日睇sony個2020總結我cyberpunk 居然係no 1 玩左155 個鐘，仲要四個鐘頭彈一次game

未爆
唔捨得爆

爆咗再聽never fade away 我驚你喊到好似咁
(一定會好期待DLC/續集繼續個故事)